宜家凍蝦真係世界級

唔貴
以咁既 size 算有 d 膏
最緊要係咩？
就係竟然會有蝦子呀！
仲有少量海水味
一個人食兩盒完全冇難度

仲可以買返屋企解凍即食
配埋 Tabasco

圖呢？

冇影到

連殻吞

How much

廿幾蚊盒

有蟲卵

點樣樣呀
蝦子黎架